最有效嘅戒丁方法

有冇巴打有
日日都打敗緊昨天的我

貼緊根部 砍下去

搵個女朋友返黎 好似我咁

有女咪都係會打丁

每秒都痴住呀媽

睇少d淫野啦

dum碌鳩落街

安全移除下體

難到一個點